# RankingSystem

Tech Stadium Unityコースサーバーの学習課題

確認手順：

- Database/flower.sqlをデータベースにインポートしてください。
- ServerProject/rankingsystemファイルをご自身の環境のhtdocs直下に置いてください。
- ブラウザで(http://localhost/rankingsystem/flower)を開いてください。


